{
    "links": [
        {
            "rel": "self",
            "href": "https://data.opendatasoft.com/api/v2/catalog/datasets/limites-provinciales-de-castilla-y-leon-recintos@jcyl"
        },
        {
            "rel": "datasets",
            "href": "https://data.opendatasoft.com/api/v2/catalog/datasets"
        },
        {
            "rel": "records",
            "href": "https://data.opendatasoft.com/api/v2/catalog/datasets/limites-provinciales-de-castilla-y-leon-recintos@jcyl/records"
        },
        {
            "rel": "exports",
            "href": "https://data.opendatasoft.com/api/v2/catalog/datasets/limites-provinciales-de-castilla-y-leon-recintos@jcyl/exports"
        },
        {
            "rel": "facets",
            "href": "https://data.opendatasoft.com/api/v2/catalog/datasets/limites-provinciales-de-castilla-y-leon-recintos@jcyl/facets"
        }
    ],
    "dataset": {
        "dataset_id": "limites-provinciales-de-castilla-y-leon-recintos@jcyl",
        "dataset_uid": "da_skdnbe@jcyl",
        "has_records": true,
        "features": [
            "geo",
            "analyze"
        ],
        "visibility": "domain",
        "attachments": [],
        "data_visible": true,
        "fields": [
            {
                "name": "geo_point_2d",
                "description": null,
                "annotations": {},
                "label": "Geo Point",
                "type": "geo_point_2d"
            },
            {
                "name": "geo_shape",
                "description": null,
                "annotations": {},
                "label": "Geo Shape",
                "type": "geo_shape"
            },
            {
                "name": "cod_ine_prov",
                "description": null,
                "annotations": {
                    "facet": true,
                    "facetsort": "-count"
                },
                "label": "Cod_ine_prov",
                "type": "int"
            },
            {
                "name": "provincia",
                "description": null,
                "annotations": {
                    "facet": true
                },
                "label": "PROVINCIA",
                "type": "text"
            }
        ],
        "metas": {
            "default": {
                "title": "L\u00edmites provinciales de Castilla y Le\u00f3n: recintos",
                "description": "<p><span style=\"font-size: 12.495px;\">Representaci\u00f3n cartogr\u00e1fica de las unidades administrativas provinciales oficiales de Castilla y Le\u00f3n.</span></p><p><span style=\"font-size: 12.495px;\">Delimitaci\u00f3n administrativa de las provincias de Castilla y Le\u00f3n generada a partir de las l\u00edneas-l\u00edmite municipales oficiales del Instituto Geogr\u00e1fico Nacional (IGN).</span></p><p><span style=\"font-size: 12.495px;\">Constituye una de las cartograf\u00edas b\u00e1sicas de referencia de la Comunidad Aut\u00f3noma de Castilla y Le\u00f3n.</span></p>",
                "theme": [
                    "Medio ambiente"
                ],
                "keyword": [
                    "Unidades administrativas",
                    "l\u00edmites",
                    "recintos",
                    "provincias"
                ],
                "license": "CC BY 4.0 ES",
                "license_url": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/deed.es_ES",
                "language": "es",
                "metadata_languages": [
                    "es"
                ],
                "timezone": "Europe/Madrid",
                "modified": "2022-04-18T11:18:34.836000+00:00",
                "modified_updates_on_metadata_change": true,
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "data_processed": "2020-11-03T12:10:38.380000+00:00",
                "metadata_processed": "2022-04-18T11:18:48.660000+00:00",
                "geographic_reference": [
                    "es_40_07"
                ],
                "geographic_reference_auto": true,
                "territory": [
                    "Castilla y Le\u00f3n"
                ],
                "geometry_types": [
                    "MultiPolygon",
                    "Polygon"
                ],
                "publisher": "Junta de Castilla y Le\u00f3n",
                "references": null,
                "records_count": 9,
                "attributions": null,
                "source_domain": null,
                "source_domain_title": null,
                "source_domain_address": null,
                "source_dataset": null,
                "shared_catalog": null,
                "federated": false,
                "oauth_scope": null,
                "parent_domain": null
            },
            "custom": {
                "conjuntos-de-datos-relacionados": null
            }
        }
    }
}